PS5 首發有咩大作？

好似無隻吸引 該燴

FF16同call of duty

Call of duty 多人先係主場
但係唔想 subscribe PSN

Demon soul remake
其他都可以skip了

GG俠？
不過最正梗係demon soul
如果佢個plus跟埋嘅話，可以玩返之前啲game嘅
利申 佢送嗰啲有兩三隻未玩過想玩

講話睇多一年半載先入真係無錯
咁早買盞阻埞

harry potter

真 係其實無乜大分別
係部野大部好多

呢個有啲睇頭

除左demon soul，其他摺埋啦

真係玩demon souls 我第一隻玩嘅魂系列 一玩就著迷

ff16 應該2030 出

FF16 邊會首發呀 FF吓好喇
Btw Cyberpunk2077 同一日出
但FPS我玩PC版仲易控

GT7 賽車？

cyperpunk2077同watchdogs 唔知有冇呢

醒既一定買返ps4 pro

之前段FF16

April fool?
呢隻正好多喎

單GAY 玩返PC算啦

FF16冇啊，等返3,4年先啦
真正得PS5有得隻demon's souls

ff16睇佢咪又係開發中，點會有首發
ff7-2可能仲快過ff16

Horizon Forbidden West原來唔係首發

就咁睇首發真係得Demon soul 最正
不過下星期仲有TGS 希望仲有野公佈

我決定等到新戰神先買

ff16
不過睇個樣起碼2022

FIFA21

gta5

2021年尾喎，咁都叫首發？

呢d game ps4係咪run唔到？

同問

冇大作咪玩返小品驚

玩開咩 genre

PS plus 一堆舊game

依家新機無半年都無咩大作玩架

日系

有排

Demon soul好似唔得
spider man and Horizon都有PS4版

根本冇game玩，冇炒買冇問題，炒買返來都唔知做咩

一定唔會食炒價
到時係sony預訂好過
反正唔急玩

正確，其實真係唔急，起碼有一年會係Ps4, ps5一齊出game

其實代代首發都係冇咩玩
只係今次 ps5真係平，大把舊玩家當update部機都抵

April fool都咁撚靚?係唔係SE整架

呢段係se以前一個叫visual works嘅studio整嘅prototype movie黎

Desciption寫明係April Fool's Day
依段片記憶中係SE兩三年前整, 但當時係冇TITLE
亦唔知會唔會做成GAME

依段片嘅原LINK

原來個FF16嘅title係後加

SE一貫作風 delay

一樣

除左DS之外全部都有PS4版
等下一水比其他人做左白老鼠先買

battlefield 6, dbz xv3

食檬你呀嘿嘿~~~新機嘔兩年啦

話時話~~~~等緊PS4 DEEP DOWN

有ps4版都唔係玩ps4版啦
畫面差咁多，又無60fps

槍game跨平台果d都係會揀PC
獨佔game而家未係好吸引，等下都未遲

但係 PC 外掛好甘下喎
如果故事為主單人槍驚有咩推介

bioshock, metro, wolfenstein

我剩係想玩惡魔之魂

cyberpunk ps5版下年先出

Ps4都玩到

但係demon soul打擊感好差

無

無ff

得spiderman 岩 , 但係ps4都有

又唔出ps4 , ps5 同一隻既分別，叫人點買

啱呀 所以睇定啲先

我覺得最主要睇吓個手掣點樣回饋
手掣個震動功能先係主菜
畫面嘅話暫時未去到好出色，但又未去到話差嘅

得蜘蛛俠, FIFA21

其他都係以PS4平台引擎去製作既遊戲黎

就算你11月拎住部PS4, 一樣咁玩, 無分別

但係打FIFA21 UT就建議用PS5啦

之前好似話2021

唔關事 小血出 怪冇硬真 音效差

真正好大快別，可能要到Unreal Engine 5
但有game出，好可能都2023年

等戰神特別版

蜘蛛俠變NIGGA

美國隊長PO自己碌dick

已經暗示左Avengers將會係黑人天下

I'm not surprised at the price. I'll be purchasing it in January or February. I thoroughly recommend reading "PlayStation Five" at leisure. It's an excellent guide to PlayStation five written by Christina Dion, Eleanor Aguilera, Eleanor Dion, Tito Gordon-Levitt, Joseph Grace Moretz, Chloe Gomez, Seven-Eleven and the property developer.

靚咁多，唔會想玩返ps4

都係得10tflop 勉強玩到4k60你想佢有乜嘢進步

11月19 有Cyberpunk其他不了

睇完個首作真係唔洗急

我決定等到GTA6先買

咁你要睇下阿侵去定留

你肯等嘅話，下年都有幾隻

God of War,Horizon Forbidden West仲有Warner嗰兩隻DC game

到batman新嗰隻就差唔多啦

睇下tgs班日廠追得貼唔貼先啦

唔知畫質差幾遠

ps4 會出喎

11月啲驚多到HiHi

點解冇 麻雀 方塊 game

屌你咩 PS4 慢到仆街 轉過場景都等勁耐

, 屌

根本係 完全冇當年出ps4果種感覺
已經冇game吸引 睇d gameplay 畫面根本ps4都出到
所以一撚定唔會買首發

GTV:V

GTA:V

玩唔落手，所以唔好怪人畫面黨，新野一試左就返唔到轉頭

有得訂ff16版ps5先出機都未遲

Fifa16?

眼紅隔離Post班晨早去抽既傻仔未

GG 要用個黑人唔係好想玩
可唔可以比番 Peter Parker 我

未

仲要n咁多個平台都有

Release date 都無， 有排你等

如果GTA6一齊出一定好轟動
屌佢老母仲出返GTA5
一隻GTA玩8年橫跨三代PS

GTA online

頭幾代都唔係咁慢
R星真係好仆街

Demon’s soul

Ds首發咩有？

以為上左微博 首乜撚野發

有會員 Ps4都送果堆game？

騎馬與砍殺幾時會出？

好似好耐無聽過人該燴呢隻字
有啲懷念

地平線

同朋友訂左、等一齊玩demon soul
舊版冇玩過

GTA V

我好支持大家唔買！呢啲中伏等我中得架啦

R星話要見到Donald Trump 當選唔到先岀GTA 6

又要等多4年

除咗隻demon soul，其他真係冇乜大興趣，呢個首發真係史上最弱雞

第一次聽cod多人先係主場

支那人急住買

都未講release date
點知係咪PS5一年後先出

demon's souls係高清定重製

重制

點解咁多年產物都可以做唔到4K 60FPS /以上..
pro已經係30fps E+又係的話咁部機有咩用

Demon's Souls係首發
出咗Release Date

加個外置ssd
即刻變ps5

畫面差好遠，氣氛唔同咗
玩法操作改咗少少，貼近返依個時代

斬人冇血嘅

超時空人中FF

no need to hurry

新舊都有血喎
不過舊版多數係敵人死嗰下先有血
而新版個GAMEPLAY全部怪都係1 SHOT KILL
對比唔到

ds3同bb 血噴晒出嚟

係有分別嘅
但唔係話邊個好啲，睇返隻GAME想表達一個點嘅氣氛

好難好似龍忍咁爽架啦，等到ps10都唔知得唔得

不死人…

關咩事

無血掛

佢都估唔到8年後都仲有咁多人課金
咁大舊金蛋點放棄

要點搖？ 有無片睇下？

要好似咸濕沙灘排球咁 ？

有無機戰丫

CLS 唔明有咩咁好玩

D人當sim city 咁去煲 ？

有無擴充個地圖 ？

我情願佢出 特撮 好過

超任時期出個一隻

浪費晒

無2023-24年都唔洗諗玩到GTAVI.

我都係

等下一集

PS6就出時就會出落ps5度

FIFA 21

等佢變咗正價先
食炒死都唔買

岩啦
唔好助養班炒家
一個食炒,個價就會繼續上

我都咁話
等炒嗰啲蝕放

GT7呢？

pubg